921沙田不了

由班藍絲鄉黑自己on99咁係沙田出下醜啦
沙田變到元朗咁死城睇下啲人屌唔屌佢地
分分鐘可以睇到佢地自己人打自己人
同埋我地去到咪又係比黑社會同警畜夾攻

要去就去屯門遊行同元朗靜坐

[b]敵進我退呀
所以921沙田不了[/b］

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

到時沙田友千祈唔好高空拋物啊

話説有人好鐘意係樓下拎d磚同石頭返屋企

然後會係樓梯口高空拋物 因為果到冇cam

好危險 千祈唔好學

諗返起714沙田空軍

空降物資

空軍除咗空投物資仲有其他工作
利申 遊戲討論

到時靠晒空軍
環境不利陸軍作戰

沙田有101 home 降師(奶)

真係好多姨姨叔叔

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣